快閃全黨黨鐵閂機，玩東涌無人機！！

以後都轉咁樣好唔好？

唔想再有流血傷亡被捕

好
唔好

英環團擬希斯路機場放無人機 圖逼停所有航班促政府減碳排放 (21:49)
2019/8/29

民航處籲勿在機場範圍及周邊放無人機及照射激光
2019-08-31 HKT 00:03

依家無人機3d打印出嚟都得，唔使買大疆的

小朋友都識整

小朋友Stem課程學整3D打印無人機

一

二

三

<wechat> 發現最新監控系統

四

已叫身邊人disable曬了

五

六

七

八

九

十

十一

十二

十三

小心為上

十四

無必要用真係唔好手軟del app啦

十五

十六

十七

十八

十九

二十

大家仲有d咩意見歡迎提出

屋企人成日番大陸做野冇辦法

爆閘機mon 售票mon

唔好唔記得有cctv直送狗屋

要團結組人快閃

[假設性問題] 如果所有港鐵站閘機全部被破壞，會有甚麼後果？

推

全民放風箏都得啦

901 機場攻略
麻煩大家用盡所有方法傳開佢

- 準時到機場，唔係一點先出門口
- 衣着同裝備冇任何限制
- 集合地點：機場巴士總站(暢達路)
- 測試方法：排隊戰術，見到有隊就排；利用人數優勢，唔好單獨行事
- 唔好同任何遊客有肢體碰撞
- 去機場：以巴士為優先，機場快線集中係香港同青衣站上車
- 已經準備左幾套應變方案，根據現場情況隨時轉變，要密切留意住 901 機場 Channel

香港人學下轉乘其他交通工具
減少路面上私人車輛
改善跨區工作風氣

風箏成本低
但唔係個個識玩
有風先得
難脫身易被人捉

港鐵今鋪大獲了,一日爆你一個站..你都幾頭痕

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

901入機場

黑警係太子無差別打人
831大屠殺

大埔墟黨鐵站閘機收左皮

幫堆
香港無人機係點受規管？

901去搭機場

組團快閃

傾好先做

香港機場設無人機偵察系統 正研究其他技術應用於機場

依家入嚟一齊傾

Push

今日起，搞黨鐵的鐵路部份都係鬼，好多人靠黨鐡走，黨鐵有好多商場
封CCTV 可以接受 ，有人爆佢玻璃佢就會 call警察.

不能力敵就只可智取！

如果香港機場被無人機攪掂，其他國家地方的人都可能跟住做，變成全球問題，咁咪好嚴重？

切勿攜帶金屬氣球進入港鐵範圍

無錯啊！
好嚴重！

千其唔好學無人機闖入英國機場事件咁做！！！

啲狗總唔會24小時full gear

快閃成功嘅話，一係日日停曬市場佔有率四十幾%嘅鐵，一係市民日日免費入場搭鐵

無人機玩下狼來了，一時又玩下，一時又唔放嚇下你

減低全港市民搭鐵花費，惠及香港人生活成本，同時勒住春袋，減少衝突，兩全其美

應該要日日快閃閂機+無人機，佢日日full gear，日日捉唔到手足

無人機入機場, 英國2單, 新加坡都1單, 講咗2個月

支持玩港鐵 但無人機就不了
一旦涉及航空安全 絕大部分同路人都會反對
萬一捲入左飛機引擎 死左一堆外國人
唔好話香港 全世界民意會都逆轉
到時咩民主法案都唔使要喇